[唔帶風向] 至少要開條路畀poly手足，燒狗宿on duty事後先會知

燒狗宿有機會引走圍緊poly個班黑警，亦都有機會引唔走，因為佢哋on duty緊，根本唔會知發生咩事。 大家認為 poly包圍圈搵個最薄弱嘅地方攻入去開條路， 留條後路畀poly手足走得唔得。

[不推文回覆]
我講錯嘅話我會del post